Dell Inspiron 13" 5000 2 in 1 揮手區

蘇0 購入 $5999 , 官網 $7399
抵既!

i5-7200u
8GB DDR4
13.3"FUD TOUCH MON
256GB SSD
Support Windows Hello IR

靚價

淨睇個 spec 真係幾正！